仆你個街！合家歡時間播欣宜

打開個電視，連隔夜飯都嘔出來